孫揚已經比中共變左condom

中國游泳運動員孫楊因違反興奮劑檢測被罰禁賽8年，中共官媒日前罕見發文狠批孫楊，不僅聲稱國際體育仲裁法庭的判罰很公正，更直言孫楊無知和無視規則。有評論認為，孫楊一夜之間成為當局的棄子，這與他母親無意中曝光中國興奮劑醜聞，惹怒當局有很大關聯。

中共官媒狠批孫楊

孫楊事件令世界泳壇關注，北京時間2月28日下午，國際體育仲裁法庭（CAS）宣布了世界反興奮劑機構（WADA）訴中國游泳運動員孫楊和國際泳聯（FINA）一案的聽證會裁決結果。

鑒於這是孫楊第二次違反反興奮劑規定，且不存在情有可原的理由，國際體育仲裁法庭陪審團對孫楊做出禁賽8年的頂格處罰，即日起生效。

這不僅意味着孫楊無法參加東京奧運會，更形同提前終結其游泳運動生涯。判決結果出爐後，國際泳壇一片叫好，去年世錦賽拒絕與孫楊同台領獎的澳洲選手霍頓，再度用「禁藥騙子」痛批孫楊；英國蛙王佩帝則直率的表示：「孫楊是笨蛋，這結果非常好。」

大陸網絡上起初是一面倒地支持孫楊，認為他受到不公對待。不過，近日開始出現輿論反轉。

原因就係屌柒支共.爆支共有用過興奮劑

孫媽媽 爆多點

據此前報導，自從孫楊被罰後，他的母親楊明曾在網路發長文抨擊中國泳協，稱「對得起領導、對得起組織，但對不起兒子」，無意中披露了中共泳協官員曾在2014年隱瞞包庇孫楊服用禁藥曲美他嗪(Trimetazidine)。

文章提到，2014年5月，孫楊在中國國內一次游泳比賽中被查出服用了禁藥曲美他嗪。當時他僅被處以口頭警告、罰款5000元人民幣的處罰。但10月份亞運會結束後，有領導找到孫楊母親，說「如果這樣的處罰結果報上去，可能會通不過。反正現在亞運會已經結束了，不會影響成績，最後結果也不對外公布，我們可以把處罰說成是2014年5月份到8月份禁賽三個月。」孫楊母親的這篇網文發布不久就被刪除。

你一屌支共.支共即刻反台

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

其實佢食咁撚多呢啲野，會唔會好快死？

支共都敢屌
佢哋係咪真係以為自己有人權

大陸食禁驚食到好出名
成team女子隊破撚埋記錄
最終全部都驗到食禁藥
孫揚成日話自己心肌缺血
根本就係食禁藥

好屌唔屌屌支共
支共仲會同你客氣
即時反台清算你

好快流落街頭

佢副body可以去做鴨

比較慘既係.佢比支共當做condom
佢下半生都唔知可以點過
連贊助商都無撚埋

楊仔去康文署泳班教水算撚數啦

冇價值既人就會用番常理去judge佢

有個咁戇鳩嘅老母真係三生有幸
今次搞成咁佢老母真係幫佢唔少

唔係我認為佢老母好撚有人性
公然屌染支共.等支共即時變節
唔係邊有戲睇

支共就醒，呢啲時候梗係將民怨轉移落尿紫楊度

紫精少見，可以賣貴啲

有無佢老母爆出黎既文章

早就刪撚左

如果佢老母唔出聲,之後求其叫人做專訪話個仔咩都冇晒博人同情
佢個仔唔游水都有其他野撈,依加咩都冇得撈

佢老母太偉大
唔想孫揚食左死貓.但佢更加唔清楚孫揚背後果個支共係幾咁邪惡
依家咪自食其果
支共當有人野起佢度發生.永遠都會推比人
永遠唔會係佢地錯
正常人都知孫揚點會咁夠膽打爆個樣本.肯撚定同支共溝通左先咁做

push

可能當時孫揚以為班檢測人員可以用錢收買,打爆樣本之後叫佢用其他人既樣本交上去,點知人地唔受呢套

佢老母又係豬既,中國泳協都敢鬧,主客都唔識分,我係中國泳協既話玩盡佢告佢誹謗,搞到佢身敗名裂然後破埋產

我驚佢消失多d
再唔係死死氣美國申請申請政治避護
佢個前途已經玩完